[
    {
        "pregunta": "¿Por qué las focas miran siempre hacia arriba?",
        "respuesta": "¡Porque ahí están los focos!"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el café más peligroso del mundo?",
        "respuesta": "El ex-preso."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué hace un pez en una biblioteca?",
        "respuesta": "Nada."
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué el libro de matemáticas se deprimió?",
        "respuesta": "Porque tenía demasiados problemas."
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué los hijos de superman son tranquilos?",
        "respuesta": "Porque son supermancitos"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo conviertes un burro en una burra?",
        "respuesta": "Lo encierras, hasta que se aburra."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué guarda Darth Vader en su nevera?",
        "respuesta": "Helado oscuro."
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el animal más antiguo?",
        "respuesta": "La cebra, porque está en blanco y negro."
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué el tomate no toma café?",
        "respuesta": "Porque el toma-té."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué hace una abeja en el gimnasio?",
        "respuesta": "¡Zum-ba!"
    },
    {
        "pregunta": "¿Dónde vive Iron Man?",
        "respuesta": "Iron know."
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo se despiden los químicos?",
        "respuesta": "Ácido un placer."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué le dice un semáforo a otro semáforo?",
        "respuesta": "No me mires, me estoy cambiando."
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo se dice pañuelo en japonés?",
        "respuesta": "Saka-moko."
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué los pájaros no usan Facebook?",
        "respuesta": "Porque ya tienen Twitter."
    },
    {
        "pregunta": "¿Que hace Romeo Santos caminando con el celular?",
        "respuesta": "Bachateando."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué le dice una iguana a su hermana gemela?",
        "respuesta": "Somos iguanitas."
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué las estrellas no hacen fiestas?",
        "respuesta": "Porque no quieren ser el centro de atención."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué hace un perro con un taladro?",
        "respuesta": "Ta-ladrando."
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo se llama el primo vegano de Bruce Lee?",
        "respuesta": "Broco Lee."
    },
    {
        "pregunta": "Soy un tipo saludable.",
        "respuesta": "+¿Te gusta comer bien? -No, pero siempre me saludan."
    },
    {
        "pregunta": "¿Dónde caga Batman?",
        "respuesta": "En el Bat-er."
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué el elefante no usa computadora?",
        "respuesta": "Porque le tiene miedo al ratón."
    },
    {
        "pregunta": "Mi novia se queja mucho de que ya no sonrío.",
        "respuesta": "Bueno, ella es la que quería una relación seria."
    },
    {
        "pregunta": "¿Que hace un mudo bailando?",
        "respuesta": "Una mudanza."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué le dice una impresora a otra?",
        "respuesta": "Esta hoja es tuya o es impresión mía."
    },
    {
        "pregunta": "¿Sabes por qué no se puede discutir con un DJ?",
        "respuesta": "Porque siempre están cambiando de tema."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué le dice la foca a su madre?",
        "respuesta": "I love you, mother foca."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué le dice una morsa a otra morsa?",
        "respuesta": "¿Almorsamos o qué?"
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué los patos no tienen amigos?",
        "respuesta": "Porque son muy antipáticos."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué hacen los árbitros de fútbol cuándo van al baño?",
        "respuesta": "Expulsar a Kaká."
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué le dice un pendrive a otro?",
        "respuesta": "Eres mi puerto USB de la vida."
    },
    {
        "pregunta": "¿Por qué los robots no tienen amigos?",
        "respuesta": "Porque son todos circuitos cerrados."
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el pez más seguro?",
        "respuesta": "El pez-tillo."
    }
]


 